最想下季英超邊間球會買入柏華特？

新一代最強後衛

ars

列強右閘得返曼聯要補強！

利物浦！

中堅出身 客串右閘 球會都係中堅位

我拜

佢話唔撚想睇德甲 慳啲啦

踢*

咁都有機去西甲 去硬英超咩

咁咪仲啱曼聯

有實力嘅球員，有邊隊唔啱用

咪害人

曼聯

因為英超多間球會表示有意買佢

Psg
施華都老

偉斯咸